牛牛做到 beta hedging or covered call?

新手 最近蝕到仆街
想揸住正股用 option 對沖
係咪要用 以上兩個對沖下
牛牛做唔做到

抵撚死 屌你老母

番大陸問班支那閪啦

富途冇客服咩
打去問好過係度比人屌啦

裝左安心出行未

照食margin power

牛牛係做唔到covered call…

支牛係最撚廢嘅broker 乜鳩都做唔到

做唔到即係迫人做Naked?

我都唔知個玩法係點
牛牛好奇怪